KFC 都出平野同金拱門鬥

btw汽水冇蓋同飲管

平時都係20蚊4雞 只係多左杯冇汽既汽水

實物圖

M記完勝啦
4件雞+汽水點飽呀

kfc雞翼細撚到

比多4蚊食M記保證飽肚
傻既先食KFC

輪流做

KFC班管理層個閪腦先諗得出

仲要連紙飲筒都冇枝 不了